生既煙燻火腿邊到有得賣？

之前睇bob叔教既蜜汁火腿好似好正咁
依家香港邊到有得賣生既火腿？
City'super?
唔該大家

aeon

759 有啊

買左lu, 咁啱係銅鑼灣收工順便係citysuper買